［機場快走］我係散水撚 中伏撚 求大家走

［機場快走］我係散水撚 中伏撚 求大家走
大家如果要封我 唔緊要。但希望大家真係諗下要走。
如果你地唔走 一陣有鬼搞完事入你地算。
班殺人犯 大條道理 武力清場
真係要諗下依個可能性呀

p

走

無燈啦仲唔走

Push

SORRY